飲食 VS Sales工

第一份做會所樓面
17500
例假六日
Bonus 2.5-3(視乎表現）
有醫療津貼
包飯
落場二至三個小時（大約3-6pm)

第二份
14000（ 固定三個月試用期）
有醫療津貼
返工時間（11-8 12-9）
七日例假
10＋1 AL
一個月b仔
預咗個場應該企多

求意見 好緊急

飲食
sales

個飲食咁高人工，我好低

你邊間

有冇理由分享, sales 唔係輕鬆好多咩， 行行企企， 飲食要搬搬抬抬喎有機會

某清腸腩檔，廚房大佬自己開舖搵我過去幫佢手，但係做樓面，話兼職，但又要我跟足長工咁返工同放假，得勞工假，又唔供強姦金

搵你笨七喎， 邊度想幫襯

自爆不了，最好只可以透露我地之前做嗰間舖係上米芝蓮，所以廚房大佬先自己出黎開

Sales 工係賣咩？

好搵笨
你放假無錢wo
仲要咁多限制

sale啲福利真係比狗做

我見好多毒撚做緊， 你指邊一層？

如果係波鞋sales
返一年玩下 就無所謂

Sales b to b 咪值錢舒服，即係例如Panasonic代理商信興派貨比零售，西門子賣醫療機械比醫院，可以係果行浸到知識同人脈，如果係做企街的話就睇性格，同睇你鍾唔鍾意管人管錢做個店長，多勞多得

餐飲落場制搵笨，但如果近你屋企可以考慮，同埋你無信心跑數既咪靠雙手出賣勞力，比呃人賣保險好好多

其實世界上係咪得呢兩份工做選擇？ 學廚藝？ 學渣車搵食？ 學徒做電工？做維修？

做樓面不如學 調酒/廚 好過啦
Sales 都辛苦架要拆貨執貨

短期做住先咋

6日

點都係會所樓面

諗住做幾個月？ 樓主係畢業定轉行

落場

畢業

落場有咩缺點

返十二碼囉
正正經經揾返份九至六放銀行假工啦
用返工時計時薪飲食工係最少